#藍田 1930 藍田德敬樓1男子墜樓，男子身穿黑衫黑褲戴黑口罩面朝天

#藍田
1930 藍田德敬樓1男子墜樓，男子身穿黑衫黑褲戴黑口罩面朝天
1940 1衝1裝備車到場
1943 1救護車A192到場

文字轉至 tg糖水channel

死黑警

香港警察死全家

據《東網》報道，一女子於12月24日上午，在藍田德田村德敬樓從高處墜下，送院不治身亡。警方相信事件無可疑，但稱死因仍待查。墜樓女子姓甘，52歲。

德田邨的德敬樓似乎是「跳樓」熱點，單是今年已是同一座樓第3單跳樓案。2018年也曾發生跳樓案。

上個月14日，34歲黑衣男子在德田邨墮樓死亡，同樣是德敬樓。當天早上6時許，保安員發現有人從高處墮下報警，警方及消防到場，證實穿黑衣男子墮下後已死亡，毋須送院。警方未有檢獲遺書，稱事件沒有可疑。

2019年6月4日晚，德田邨德敬樓曾有另一名74歲姓唐男子墜樓，送院不治。警方相信事件沒有可疑。

黑警殺人

香港警魔其翡個棄屍點,死者唔一定係住戶

根本係慢慢虐待到死，然後偽裝成跳樓既屍體發現，我有炸彈第一時間炸撚死晒啲狗

仆街狗

殺人者全家死

殺人黑警全家肺炎死

第一次聽“自殺”會戴口罩

.........................

成日都係藍田

R.I.P.

2019年6月4日晚，德田邨德敬樓曾有另一名74歲姓唐男子墜樓，送院不治。警方相信事件沒有可疑。

推

Push

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

要自殺既仲使鬼戴口罩
唔使審班死曱甴又話冇可疑

自殺好少面朝天

黑警死全家

口罩其實係因為生前遭警魔掌摑打傷
有人隱瞞死者傷勢

真相，你知我知中共都知

永遠唔洗查，無可疑

屌你老母又無可疑

又冇可疑
再遲下向後翻騰兩周半抱膝都冇可疑

唔係第一次呢個位

好嬲

無可疑

呢個位唔係第一次被自殺

面朝地先岩

死黑狗 遲撚早到你哋

屌

😡

個頭係爆咗

黑警分到高級裝備之後又開始殺人

墜樓女子姓甘，52歲。
當女死者30歲生女
個女22歲,會唔會係其中一個遭警魔性侵的人

我懷疑老的被自殺係因為有人要掩飾警暴死人全家

每次見到都好sad 但又做唔到野
只能夠一直堅持抗爭落去

我有炸彈(嘅話)

亦都有機會係班狗唔想俾人影到死者個樣去同失蹤人士資料庫對返

黑警滅門

墜樓女子應該有兩女一子，個仔去考警察所以悲憤地跳樓

可能根本係示威現場比警魔打頭人事不省的人
怕其他示威者認到人

Agger

又嚟

唉..

殺人者死全家

點解冇死者家人發聲？
因為只有死人先唔會發聲

😂

黑警落地獄

成班精神病
人地跳樓又屈人被殺
用下個閪腦啦,公屋出入口 電梯有晒cctv
黑警可以點殺人呀 點搬屍呀
人講你地又講
定係某某獨立黨係到吹風呢

Rip

知唔知邊個位跌落黎

手足

RIP

班mon post狗終於出黎洗地啦

藍田

係喎，你一定係睇過哂cctv啦

男定女?

屌...

push

有晒cctv=唔會被自殺

林鄭去完就掉人落街慶祝

咁你地又睇過晒 d cctv?
點解可以一口咬定被殺呢?

實係畀伸縮甩棍扑死既，呢，早排將軍澳果個咪係囉

警方工作每日製作屍體

死因冇可以, 因為人話我地殺既

最可疑係班狗...

你地d 所謂被殺理據 好多都站唔住腳

5 Demands, Not 1 Less

第幾單好似依排密返

呢兩單可能係手足

死黑警，仲快過救護

一定係

我樓下

藍田，油塘，將軍澳
呢3區係咪藍區？

樓上條五毛狗我愛珍寶腸 曾用其他名推人買妖股

繼續無可疑

呢個真
次次見到呢d post班友就好似藍屍咁
一句黑警又殺人黑警死全家
下下都係咁玩到狼來了
咁陳彥琳周梓樂個兩單比班傻閪搞搞下就冇大信
而家咩活動都冇
點解要黑衫黑褲

藍田明明11月開過花又有磚雨 區議會俾簡狗黑箱作業先變到贏4席 藍咩？

過咗新年 休息完

Fuck

理性討論啦, 我唔係話要幫警察講d乜。
只係連登一有屍體發現 自殺 post 就一定係被殺
大佬呀你地唔好咁痴線啦

咁有冇諗過係你個腦有問題 正如動物係理解唔到人類語言架
你應該搵返自己個身體 唔好霸住晒
好自私

唔關藍唔藍事
而係我估計警魔係呢三區有指揮中心棄屍

另外水警一定都有份

叫你隊長賈雨村見我,小同志你未夠班講野

黑警唔會無端端死全家

within 10mins 黑警就到

痴線

真係有，係咪做野先，點交收

依家香港無人自殺架啦

死黑警屌你老母

可惜連登變成一言堂
有唔岩聽就會扣上五毛帽子
同共黨有咩分別

DLLM又無可疑?!!

精神病

到底有幾多人被自殺

連登仔：黑警捉晒保安D親人威脅佢，保安迫不得已熄晒CCTV
叫埋其他保安搬手搬屍，黑警有咩做唔出

黑警必須死

呢個位大約2個月前到有黑衫女人又係墜樓。

放完年假

好快又會話cctv都係假

總之影唔到殺人就係假

OK
你有咩事一定唔係狗做
天地有正氣 黑狗無殺人

OKOK
天地有正氣 Keith Leung 無叫雞

人哋話你玩狼來了
你應人咁隻狼一定無嚟過
兒登

股票狗

痴線架

一樓都會死
你班仆街

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

你話黑警用過份武力 濫捕 呢幾點我認同
但一有自殺案就一定係被殺 似精神病多d囉

有寫佢係幾樓跌咩淨係睇到一男子墮樓...

黑驚又殺人 好嬲
好嬲完 出翻去追擊男人etv，吹奏古天樂唔炒人同繼續搶口罩先
黑警遲早畀天收就會死全家 使乜我自己做嘢

黑警

咁財經台一定係股票狗台
果陣有一齊買都賺左廿幾三十%

612 721 831

黑警死全家！

sad

有冇死者既屋企人

下 ching你仲未慣咩
呢幾個月黎 一有人死就係被殺
大佬呀 我知你地要keep住仇恨
但真係用下個死人閪腦諗下野啦

梳眼殘咗添

如果出到聲既話，但相信已經無呢個機會

會唔會明顯得濟

黑警屌你老母

堆

#129 #155 #159

戴口罩自殺都冇可疑咩

74歲我反而會諗係咪有長期病患或厭世

呢個位擺明係黑警常用被自殺地點

報仇

應該保安都係退休警犬

我反而係諗有邊個手足出左事
黑警再攪佢地親友

吓果啲cctv好虧噶wo，宜家有cctv流出嚟咩？咪又係圍內搞掂

黑警死全家 有無cctv睇

又被自殺

仆街黑警死全家！立即！

有冇樓上或者附近街坊喺度 聽唔聽到好大聲?
通常跳樓係好撚大聲 冇理由冇人知

擺到明大話都唔想講

Pish

多謝曬，我有腰帶我都即刻變身去制裁曬啲狗

831cctv無剪接交撚左未啊

五毛國安閪狗黑撚

支那咁撚多天眼 邊個領導敢殺人啊 可？

屌你老母重要懶鳩醒

可能係手足嘅屋企人

都係東九區

首要目標

推上去

唔好俾肺炎post 擊沉

推返呢個

721 警黑勾結

死黑狗

死警死全家

仆街殺人黑警

呢個的確係！
國安配合狗

屌你老母黑警

可唔可以播d武漢肺炎比佢？？

而家都爆沙士出來

我有XX第一時間XXXX啲吹水撚。
信你一成真係雙目失明

揸車撞都好易姐

推啊😭😭😭

黑三黑褲黑口罩......

又吹水，連登仔成日9up

唔通係手足？

好邪。

上連登，勿認真。

隨時炸到自己。

掉慣晒

阿伯? 可能係手足家人
雖然有辱亡者 但如果真係有手足附近有人被自殺 點都影樣先

一個都唔可以忘記

仲帶住口罩..

黑警肺炎死全家

sir

死白警

賤賊又係度處理屍體

黑狗死全族

又開心又嬲又傷心 好矛盾

係又點
依家就係要惡撚過共產黨

屌你老母